OFF-WHITE

有冇同好?? Fw17 個啲衫幾正

好那貴

我淨係儲膠sosad

戴完唔要仲可以當全新賣

鐘意但好貴

呢句真

我見人地係做到，我就無研究過

17年加左價

但有興趣我有賣👍🏽

已過全盛時期

應該仲有得hit 見佢開埋分店

有冇巴打買左呢條褲，好型

FW17有件Navy Tee幾正，暫時睇岩果件。

型喺邊

Logo

買左
17ss好q d print

Btw 17aw 官網出左勁多顏色off white belt.......

請問巴打買左咩size
我睇size description 話呢個model 穿S碼, 真定假
off white pant 係比較大size ?
之前未買過pant

pants 好窄
預大

找我 賣2700

我高180，33吋腰要買咩size

你咁高但係咁on9，sai 曬

有冇賣tee同短褲

雞雞